現在香港已經冇可能再有《雪狼湖》級數的創作了

大家同唔同意？

利申：聽緊花與琴的流星

睇多d舞台劇啦